油價正式升穿18蚊

今鋪仲唔fat fat

能源大法保平安

油價應該同最低工資睇齊

其實多唔多人入元朗鬼油？

元朗唔知，大埔唔少

過到驗車？

依家無晒識既地方有得入

Buy tesla la diu

轉左渣柴油

求巴打PM

平時去開元朗果檔太遠
希望搵到間近少少
先感謝清

貨櫃碼頭已經有，唔駛山長水遠入到元朗

住附近區咪會入

揸車經過橋底見到
不過多數貨van

通常咩價位

擺到明只升不跌
窮㩒就咪學人揸車啦

樓價擺到明只升不跌
窮撚就咪學人住啦

777說好的經濟衰退呢
愈衰愈升
呢個係咩市

咁多年黎擺到明就係合謀定價
濕鳩政府唔做野 理閪你

on9

有減過架喎...
其實加得慢過最低工資...

有幾
擺明係屎都死死地去食
唔好入lor
邊個on9

冇啦 自己知道自己冇錢ma

青衣得柴油

想知大埔近邊到

跪求巴打pm

有冇大行整返隻本港油價期指/etf/bond 想買
只升不跌 fat data

巴打請pm

thanks

係咪車場出面橋底
條撚樣成日係度
之前想泊車 佢叫鳩我唔好泊佢後面

變咗鬼油post

見過學神車入

話撚知佢加到$81啦 揸Tesla 既表示